一月份有12日歐洲獨遊去邊好？

臨時收到通知要清假
機票暫時見比利時英國荷蘭做落腳點比較平
剩係去過芬蘭瑞典英法德比利時瑞士
路痴毒遊有無邊度好推介
見出面poland krakow都好多巴打力薦

路痴留係屋企

捷克匈牙利奧地利斯洛伐克
波蘭Gdansk同Zakopane都好正 但係一月好凍

凍住睇集中營
暫時諗到波蘭慢慢玩或者荷蘭夾挪威
12日好似無咩選擇

Ching滑唔滑雪
波蘭平到痴線

學過兩次但唔算好識
驚自己一個仆街比雪埋撚咗都唔知咩事

包起個教練兩個鐘都係幾百蚊

一齊？
非gay

去文宣

紅巴

紅巴？

挪威 冰島？

東歐其實仲靚過西歐 而且更值得去
首推捷克匈牙利

東歐同中歐都未識分

荷蘭
我已經去過好多歐洲國家厭晒先去荷蘭
但荷蘭好新奇，睇既野好似其他歐洲地方係睇唔到